啱啱聽番農夫首偉大航道

首歌真係寫得好好 首歌一開頭已經講得好啱
呢首歌細個聽真係唔明 依家大個聽番有第二番體會

大個真係會忘記乜野係大自然
出黎做野之後放假已經攰到唔想去家 更加唔好講約番一大班朋友出黎去沙灘玩 諗番起中學讀書一到暑假成大班朋友去沙灘燒野食講鬼故咁就玩左成個暑假

做功課好簡單做人真係好難
番工同另一個部門既人講少句早晨 打左個招呼都可以搞到連未接觸過既人都先入為主咁針對

冇人真係可以煩得過老闆
諗埋哂唔可行既野迫人去做 做唔到又怪你廢

利申：岩岩ot完番到屋企既職場新仔

聽佢地嘅三部曲都會有種時間過得好撚快嘅感覺
想慢都慢唔到

邊三部

農夫最高汁之作

粒粒皆辛苦

職場新仔要聽重新找到你

偉大航道 問題兒童 重新找到你